抗爭五個月來首次 沙田警被圍攻落荒而逃 警車被燒毁

。

呢條差佬都算係咁，拔左鎗無尻射殺人 手足唔知打唔打到寶呢！btw 沙田果然係首都

推

死圖

404

Sor 重post.

得一條友射幾飛子彈然後比人打撚死定即刻走佬
係人都識選擇啦

一條友冇Backup
成堆人咁撚遠佢射得幾多人 佢敢撚開槍咩 唔洗諗狗諗得咁好

記者好波, 有問問題
唔係分分鐘之後有人被槍殺, 就可以屈示威者

補埋燒車

大埔都打到班狗退

班狗仆街了 ... 下次分分鐘連狗一齊燒 ...
唔好呀

1條友佢開得幾多槍
第一次有曱甴車全毀

仲有上水手足燒火車

今日各位手足好波 我地唔要智利級

仲有又一城依家大裝修中

佢冇人先唔射, 你睇西灣河, 射完5秒後即有防暴

記者轉數好快

佢唔係唔開
只係佢發覺佢比人圍緊
佢呢D叫淆底

司機好多都係old seafood
唔會想搞咁多野

無撚錯 淆底 就黎咬長糧仲同你搏咩

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.